<speak>
    సరే, అందరూ, <break time="100ms"/> ఇప్పుడు Xiaomi 14 Ultra కెమెరా గురించి మాట్లాడుకుందాం, <break time="100ms"/> ఇది షో యొక్క స్టార్. <break time="250ms"/> ఈ ఫోన్ టెక్ ప్రపంచంలో దుమ్ము రేపుతున్న ఒక అద్భుతమైన కెమెరా సెటప్‌ను కలిగి ఉంది. <break time="250ms"/> ఇది 50MP ప్రైమరీ సెన్సార్, <break time="100ms"/> 48MP అల్ట్రా-వైడ్ లెన్స్, <break time="100ms"/> 5x ఆప్టికల్ జూమ్ అందించే 48MP టెలిఫోటో లెన్స్, <break time="100ms"/> మరియు 10x ఆప్టికల్ జూమ్ కలిగిన 12MP పెరిస్కోప్ టెలిఫోటో లెన్స్‌తో కూడిన క్వాడ్-కెమెరా వ్యవస్థను కలిగి ఉంది. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">MKBHD</emphasis> మరియు <emphasis level="strong">Dave2D</emphasis> వంటి రివ్యూయర్లు కెమెరా యొక్క వెర్సటిలిటీ మరియు వివిధ షూటింగ్ సన్నివేశాల్లో అద్భుతమైన వివరాలను క్యాప్చర్ చేసే సామర్థ్యాన్ని ప్రశంసించారు. <break time="250ms"/> సాధారణ భారతీయ పరిస్థితుల్లో, <emphasis level="strong">vibrant</emphasis> మరియు <emphasis level="strong">true-to-life</emphasis> colorsను ఆశించండి, <break time="100ms"/> మీరు ముంబై యొక్క రద్దీ వీధులను లేదా లడాఖ్ యొక్క ప్రశాంత ల్యాండ్‌స్కేప్‌లను క్యాప్చర్ చేస్తున్నా సరే. <break time="250ms"/> తక్కువ లైట్ పనితీరు కూడా అనేక టెక్ నిపుణుల నుండి thumbs-up పొందింది. <break time="250ms"/> ఉదాహరణకు, <emphasis level="strong">Android Authority</emphasis> దాని అద్భుతమైన noise reduction మరియు తక్కువ లైట్‌లో detail retention ని హైలైట్ చేసింది, <break time="100ms"/> దీని వల్ల దీపావళి రాత్రులను క్యాప్చర్ చేయడానికి ఇది గొప్ప తోడ్పాటు అవుతుంది. <break time="250ms"/> అయితే, Reddit వంటి ఫోరమ్‌లలో కొంతమంది వినియోగదారులు కెమెరా యాప్ కొంచెం స్లోగా ఉండవచ్చని, <break time="100ms"/> ప్రత్యేకంగా లెన్స్‌ల మధ్య మార్పు లేదా Pro మోడ్‌లో షూటింగ్ చేస్తున్నప్పుడు, సూచించారు. <break time="250ms"/> ఇప్పుడు, దీని కెమెరాను దాని ప్రధాన ప్రత్యర్థులు, <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis> మరియు <emphasis level="strong">Samsung Galaxy S23 Ultra</emphasis> తో పోల్చి చూద్దాం. <break time="250ms"/> సైడ్-బై-సైడ్ పోలికలో, Xiaomi 14 Ultra చాలా బాగా నిలిచింది. <break time="250ms"/> చిత్రాలు సాధారణంగా అద్భుతమైన డైనమిక్ రేంజ్ మరియు డిటైల్స్‌ను ప్రదర్శిస్తాయి, <break time="100ms"/> ప్రత్యేకంగా డేలైట్ పరిస్థితుల్లో. <break time="250ms"/> అయితే, వీడియో స్థిరీకరణలో iPhone 14 Pro Max కొంచెం ముందుకు ఉంటుంది. <break time="250ms"/> మొత్తంగా, Xiaomi 14 Ultra కెమెరా ఒక గొప్ప ముందడుగు, <break time="100ms"/> అద్భుతమైన చిత్ర నాణ్యత మరియు వెర్సటిలిటీని అందిస్తుంది. <break time="250ms"/> స్మార్ట్‌ఫోన్ కెమెరా గేమ్‌లో అగ్రస్థానానికి బలమైన పోటీదారు, <break time="100ms"/> ఇది మాకు 10లో 9 రేటింగ్ ఇస్తుంది. <break time="250ms"/> కెమెరా యాప్‌లో చిన్న పనితీరు సమస్యలు మరియు వీడియో స్థిరీకరణలో iPhone slight edge ఉండటం వల్ల ఇది పర్ఫెక్ట్ స్కోర్ పొందలేకపోయింది.
</speak>