<speak>
    ఇప్పుడు, Android 14 ఆధారంగా MIUI 15 పై నడుస్తున్న <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> యొక్క సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవంలోకి వెళ్లిపోదాం. <break time="250ms"/> గతంలో కొన్ని వినియోగదారుల కోసం MIUI తరచుగా చర్చనీయాంశంగా మారినప్పటికీ, <break time="100ms"/> ఈసారి పరిస్థితులు మెరుగుపడినట్లు కనిపిస్తున్నాయి. <break time="250ms"/> తన సమీక్షలో <emphasis level="strong">MKBHD</emphasis>, MIUI 15 గత వెర్షన్‌ల కంటే వేగంగా మరియు చక్కగా ఉందని, <break time="100ms"/> మృదువైన యానిమేషన్‌లు మరియు శుభ్రమైన మొత్తం అందంతో ఉందని వ్యాఖ్యానించాడు. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">The Verge</emphasis> కూడా ఇలాంటి అభిప్రాయాలను వ్యక్తం చేస్తూ, <break time="100ms"/> Xiaomi బ్లోట్వేర్‌ను తగ్గించడంలో మరియు శుభ్రమైన సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవాన్ని అందించడంలో ప్రశంసనీయమైన పని చేసిందని పేర్కొంది. <break time="250ms"/> భారతీయ వినియోగదారుల కోసం, ఇది ముఖ్యమైన విషయం. <break time="250ms"/> గతంలో MIUI పై మిశ్రమ స్పందనలు చూశాం, <break time="100ms"/> కొందరు అదనపు ఫీచర్లు మరియు అనుకూలీకరణ ఎంపికలను ప్రశంసిస్తుండగా, <break time="100ms"/> మరికొందరు దీనిని అత్యంత ఇన్‌ట్రూసివ్ మరియు క్లట్టర్డ్‌గా విమర్శించారు. <break time="250ms"/> అయితే, ప్రారంభ ముద్రలు MIUI 15 ఈ సమస్యలలో కొన్ని పరిష్కరించినట్లు సూచిస్తున్నాయి, <break time="100ms"/> మరింత సంతులిత దృష్టికోణాన్ని అందిస్తోంది. <break time="250ms"/> ఇంటర్‌ఫేస్ ద్వారా నావిగేట్ చేయడం స్మూత్ మరియు ఫ్లూయిడ్‌గా అనిపిస్తుంది, <break time="100ms"/> యాప్స్ వేగంగా ప్రారంభమవుతాయి, <break time="100ms"/> మరియు మల్టీటాస్కింగ్‌ను సమస్యలు లేకుండా నిర్వహించడానికి పుష్కలమైన RAM ఉంది. <break time="250ms"/> అయితే, Xiaomi సబ్‌రెడ్డిట్లో కొన్ని వినియోగదారులు బ్లోట్వేర్‌గా పరిగణించిన ప్రీ-ఇన్‌స్టాల్ చేయబడిన యాప్స్ గురించి ఆందోళనలను వ్యక్తం చేశారు. <break time="250ms"/> ఇవి సాధారణంగా అన్‌ఇన్‌స్టాల్ చేయబడినప్పటికీ, <break time="100ms"/> ఇది గుర్తుంచుకోవలసిన విషయం. <break time="250ms"/> మొత్తానిక来看, <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> MIUI 15 తో గణనీయంగా మెరుగైన సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవాన్ని అందిస్తుంది. <break time="250ms"/> UI వేగంగా మరియు ప్రతిస్పందనగా ఉంటుంది, <break time="100ms"/> మరియు Xiaomi వినియోగదారుల అభిప్రాయాలను విని, <break time="100ms"/> బ్లోట్వేర్‌ను తగ్గించి మరింత సరళమైన అనుభవాన్ని అందించినట్లు కనిపిస్తుంది. <break time="250ms"/> అయితే, కొన్ని ప్రీ-ఇన్‌స్టాల్ చేయబడిన యాప్స్ కొన్ని వినియోగదారులకు ఇంకా చర్చనీయాంశంగా ఉండవచ్చు. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> యొక్క సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవానికి మేము 10లో 8 రేటింగ్ ఇస్తున్నాం. <break time="250ms"/> ఇది గత MIUI వేరియంట్‌లతో పోలిస్తే గట్టి మెరుగుదల, <break time="100ms"/> కానీ బ్లోట్వేర్ నిర్వహణలో ఇంకా కొంత మెరుగుదల అవసరం.
</speak>