<speak>
    तो, OnePlus 12 परफॉर्मेंस के मामले में एक दमदार फोन है, <break time="100ms"/> लेकिन बैटरी लाइफ के मामले में इसका प्रदर्शन कैसा है? <break time="250ms"/> खैर, इसमें 5000mAh की सम्मानजनक बैटरी है, <break time="100ms"/> जो आजकल फ्लैगशिप फोन के लिए काफी सामान्य है. <break time="250ms"/>  अपनी समीक्षा में, <emphasis level="strong">Dave Lee</emphasis> (Dave2D) ने बताया कि <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> "मध्यम से लेकर भारी उपयोग के साथ आसानी से पूरे दिन चलता है।" <break time="100ms"/> और हमारे परीक्षण से, <break time="100ms"/> हमने पाया कि यह सही है. <break time="250ms"/> काफी सोशल मीडिया ब्राउज़िंग, <break time="100ms"/> कैमरा उपयोग <break time="100ms"/> और यहाँ तक कि कुछ गेमिंग के साथ भी, <break time="100ms"/> फोन बिना टॉप-अप के लगातार दिन के अंत तक चला. <break time="250ms"/> लेकिन <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> वास्तव में जहाँ चमकता है <break time="100ms"/> वह है इसकी चार्जिंग स्पीड. <break time="250ms"/> यह <emphasis level="strong">100W वायर्ड चार्जिंग</emphasis> का दावा करता है, <break time="100ms"/> जो OnePlus का दावा है कि बैटरी को केवल 30 मिनट से भी कम समय में 0 से 100% तक चार्ज कर सकता है. <break time="250ms"/>  <emphasis level="strong">Linus Tech Tips</emphasis> ने अपनी समीक्षा में इसे "बेहद तेज़" कहा, <break time="100ms"/> और ईमानदारी से कहें तो इससे असहमत होना मुश्किल है. <break time="100ms"/> यह तेज़ चार्जिंग गति एक बड़ी सुविधा है, <break time="100ms"/> खासकर भारत में उन उपयोगकर्ताओं के लिए जो हमेशा चलते-फिरते रहते हैं. <break time="250ms"/>  <emphasis level="strong">Amazon</emphasis> पर उपयोगकर्ता प्रतिक्रिया इस भावना को दर्शाती है, <break time="100ms"/> एक उपयोगकर्ता ने कहा, <break time="100ms"/> "बैटरी लाइफ बहुत अच्छी है, <break time="100ms"/> लेकिन चार्जिंग गति बस अभूतपूर्व है! <break time="100ms"/> मुझे अपने फोन को घंटों चार्ज करने के बारे में चिंता करने की ज़रूरत नहीं है।" <break time="250ms"/> हालाँकि, यह ध्यान रखना महत्वपूर्ण है कि <emphasis level="strong">Xiaomi 13 Pro</emphasis> जैसे अपने कुछ प्रतिस्पर्धियों के विपरीत, <break time="100ms"/><emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> वायरलेस चार्जिंग की पेशकश नहीं करता है. <break time="100ms"/> यह कुछ उपयोगकर्ताओं के लिए एक डील-ब्रेकर हो सकता है <break time="100ms"/> जो वायरलेस चार्जिंग की सुविधा पसंद करते हैं. <break time="250ms"/> कुल मिलाकर, <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> बैटरी लाइफ के मामले में बेहतरीन है, <break time="100ms"/> जो लंबी उम्र और अविश्वसनीय रूप से तेज़ चार्जिंग का अच्छा संतुलन प्रदान करता है. <break time="250ms"/>  जबकि वायरलेस चार्जिंग की कमी एक नकारात्मक पहलू है, <break time="100ms"/> <emphasis level="strong">100W वायर्ड चार्जिंग</emphasis> एक गेम-चेंजर है, <break time="100ms"/> खासकर भारतीय बाजार के लिए. <break time="250ms"/> हम <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> की बैटरी को 10 में से 8.5 का ठोस स्कोर देते हैं - वायरलेस चार्जिंग को शामिल नहीं करने के लिए अंक खोते हैं, <break time="100ms"/> लेकिन उस अविश्वसनीय वायर्ड चार्जिंग गति के लिए कुछ गंभीर ब्राउनी पॉइंट प्राप्त करते हैं. <break time="250ms"/> आगे, हम <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> के कैमरा सिस्टम पर करीब से नज़र डालेंगे <break time="100ms"/> कि क्या यह चर्चा के अनुरूप है. 
</speak> 
