<speak>
    OnePlus 12 में एक प्रभावशाली कैमरा सिस्टम है <break time="75ms"/> जो Hasselblad के साथ मिलकर विकसित किया गया है, <break time="100ms"/> जो असाधारण इमेज क्वालिटी का वादा करता है। <break time="150ms"/> इसमें ट्रिपल कैमरा सेटअप है जिसमें 50MP का प्राइमरी लेंस, <break time="75ms"/> 50MP का अल्ट्रा-वाइड लेंस <break time="75ms"/> और 32MP का टेलीफोटो लेंस है। <break time="200ms"/>  समीक्षकों को कैमरे की परफॉर्मेंस से काफी प्रभावित देखा गया है। <break time="150ms"/> Marques Brownlee ने अपनी समीक्षा में OnePlus 12 के कैमरे की <emphasis level="strong">"प्राकृतिक रंगों और विस्तृत डायनामिक रेंज"</emphasis> के लिए प्रशंसा की। <break time="150ms"/> इसी तरह, GSMArena ने उल्लेख किया कि फोन <emphasis level="strong">"विभिन्न प्रकाश स्थितियों में यथार्थवादी रंगों के साथ अच्छी मात्रा में डिटेल कैप्चर करता है।"</emphasis> <break time="200ms"/> हमने दिवाली के जश्न के दौरान कैमरे का परीक्षण किया, <break time="100ms"/> और परिणाम आश्चर्यजनक थे। <break time="150ms"/> OnePlus 12 ने आतिशबाजी के जीवंत रंगों और सजावट के जटिल विवरणों को आश्चर्यजनक स्पष्टता के साथ कैप्चर किया।  <break time="200ms"/> कैमरे का लो-लाइट परफॉर्मेंस भी सराहनीय है। <break time="150ms"/> The Verge ने प्रकाश डाला कि OnePlus 12 <emphasis level="strong">"कम रोशनी में उत्कृष्ट प्रदर्शन करता है, प्रभावशाली डिटेल और न्यूनतम शोर के साथ तस्वीरें देता है।"</emphasis> <break time="150ms"/> हमारे परीक्षणों ने इस भावना को प्रतिबिंबित किया, <break time="100ms"/> रात के मोड में चुनौतीपूर्ण प्रकाश व्यवस्था में भी उज्ज्वल और विस्तृत चित्रों का उत्पादन किया। <break time="200ms"/>  हालांकि, Reddit पर कुछ यूजर्स ने टेलीफोटो लेंस की स्थिरता के बारे में चिंता व्यक्त की है। <break time="150ms"/> एक यूजर ने उल्लेख किया, <break time="100ms"/> <emphasis level="strong">"टेलीफोटो लेंस अच्छा है, लेकिन कभी-कभी इमेज थोड़ी सॉफ्ट दिखाई देती हैं।"</emphasis> <break time="150ms"/> यह एक सॉफ्टवेयर प्रोसेसिंग समस्या  है जिसे OnePlus भविष्य के अपडेट में संभावित रूप से संबोधित कर सकता है।  <break time="200ms"/> कुल मिलाकर, OnePlus 12 का कैमरा अपने पूर्ववर्तियों की तुलना में एक महत्वपूर्ण अपग्रेड है, <break time="100ms"/> जो एक बहुमुखी और शक्तिशाली शूटिंग अनुभव प्रदान करता है। <break time="150ms"/> Hasselblad सहयोग प्राकृतिक रंगों और प्रभावशाली डायनामिक रेंज में स्पष्ट है। <break time="150ms"/>  जबकि टेलीफोटो लेंस के साथ कुछ छोटी-मोटी विसंगतियां हैं, <break time="100ms"/> कैमरे का समग्र प्रदर्शन उत्कृष्ट है, <break time="100ms"/> खासकर भारत के जीवंत रंगों और संस्कृति को कैप्चर करने में। <break time="150ms"/> हम OnePlus 12 के कैमरे को 10 में से 9 का स्कोर देते हैं, <break time="100ms"/> कभी-कभी टेलीफोटो विसंगतियों के लिए एक अंक खो देते हैं।   <break time="250ms"/> आगे, हम सॉफ्टवेयर के अनुभव के बारे में जानेंगे <break time="100ms"/> और देखेंगे कि OxygenOS 14, <break time="75ms"/> OnePlus 12 पर यूजर एक्सपीरियंस को कैसे बढ़ाता है।
</speak> 
