<speak>
    अब बात करते हैं <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> के दमदार परफॉर्मेंस की। <break time="100ms"/> इस फ़ोन में Qualcomm का लेटेस्ट और सबसे बेहतरीन <emphasis level="strong">Snapdragon 8 Gen 3</emphasis> प्रोसेसर लगा है। <break time="100ms"/> आप जिस वेरिएंट को चुनते हैं, उसके आधार पर 16GB तक RAM के साथ, यह फ़ोन आपके द्वारा डाले गए किसी भी काम को आसानी से हैंडल कर सकता है। <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">Marques Brownlee (MKBHD)</emphasis> ने अपनी समीक्षा में इसे "<emphasis level="strong">बेंचमार्क स्कोर में एक जानवर</emphasis>" कहा है, और हम इससे सहमत हैं। <break time="100ms"/> चाहे डिमांडिंग ऐप्स के बीच मल्टीटास्किंग हो या हाई-एंड गेमिंग के साथ इसकी सीमाओं को परखना हो, <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> कभी भी धीमा नहीं पड़ता। <break time="250ms"/> गेमिंग की बात करें तो, <emphasis level="strong">Adreno 750 GPU</emphasis>, Genshin Impact और Call of Duty Mobile जैसे ग्राफ़िकली इंटेंसिव गेम में भी एक बेहद स्मूथ एक्सपीरियंस सुनिश्चित करता है। <break time="100ms"/> <emphasis level="strong">Reddit</emphasis> जैसे फ़ोरम पर यूजर्स ने भी फ़ोन के स्थिर प्रदर्शन की प्रशंसा की है, एक यूजर ने उल्लेख किया है, "<emphasis level="strong">घंटों गेमिंग के बाद भी मुझे कोई लैग या स्टटर का अनुभव नहीं हुआ है।</emphasis>" <break time="250ms"/>  भारत में <emphasis level="strong">iQOO 11 Pro</emphasis> जैसे प्रतिस्पर्धियों की तुलना में, <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> अपनी पकड़ मजबूती से बनाए हुए है, और तुलनीय, अगर थोड़ा बेहतर नहीं, तो प्रदर्शन प्रदान करता है। <break time="250ms"/> हालाँकि, यह ध्यान देने योग्य है कि <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis>, अपने पूर्ववर्तियों की तरह, एक्सपैंडेबल स्टोरेज की सुविधा नहीं देता है, इसलिए खरीदारी करते समय सही स्टोरेज वेरिएंट चुनना महत्वपूर्ण है। <break time="250ms"/> इस छोटी सी कमी के बावजूद, <emphasis level="strong">OnePlus 12</emphasis> का प्रदर्शन निस्संदेह शीर्ष स्तर का है, जो एक बिजली की गति से चलने वाला और सहज उपयोगकर्ता अनुभव प्रदान करता है जो आसानी से 10 में से 9.5 अंक अर्जित करता है।  <break time="250ms"/> आगे, हम बैटरी लाइफ के बारे में जानेंगे और देखेंगे कि क्या यह पावरहाउस पूरे दिन भारी उपयोग के बाद भी आपका साथ दे सकता है। 
</speak>
