<speak>
    अब, आइए बात करते हैं कई भारतीय उपयोगकर्ताओं के लिए एक महत्वपूर्ण पहलू - बैटरी लाइफ। <break time="250ms"/> Xiaomi 14 Ultra में एक भारी 5000mAh की बैटरी है, जो भारी उपयोग के साथ भी पूरे दिन की पावर प्रदान करने का लक्ष्य रखती है। <break time="250ms"/> GSMArena जैसे स्रोतों से शुरुआती समीक्षाएं बताती हैं कि बैटरी लाइफ प्रभावशाली है, <break time="100ms"/> फोन आसानी से मध्यम से भारी उपयोग के साथ एक बार चार्ज करने पर एक पूरा दिन चल जाता है। <break time="250ms"/> Indian Express ने अपने प्रारंभिक इंप्रेशनों में फोन की पूरी दिन की कॉल्स, <break time="100ms"/> सोशल मीडिया ब्राउज़िंग, <break time="100ms"/> और कुछ हल्के गेमिंग को बिना रिचार्ज की आवश्यकता के संभालने की क्षमता को उजागर किया। <break time="250ms"/> और जब आपको रिचार्ज करने की आवश्यकता होती है, <break time="100ms"/> तो 90W वायर्ड चार्जिंग अविश्वसनीय रूप से तेज है। <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">Mrwhosetheboss</emphasis> ने अपनी समीक्षा में उल्लेख किया कि फोन 0% से 100% तक केवल 30 मिनट से कम समय में चार्ज हो सकता है। <break time="250ms"/> यह वाकई प्रभावशाली है! <break time="250ms"/> इसके अलावा, 50W वायरलेस चार्जिंग के साथ, <break time="100ms"/> आपके पास बिना तारों की झंझट के बैटरी को टॉप अप करने का एक सुविधाजनक विकल्प है। <break time="250ms"/> Amazon पर उपयोगकर्ताओं ने फास्ट चार्जिंग की तारीफ की है, <break time="100ms"/> यह कहते हुए कि यह उनकी व्यस्त दिनचर्या के लिए एक जीवनदायिनी है। <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">Samsung Galaxy S23 Ultra</emphasis> की 45W चार्जिंग और <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis> की तुलनात्मक रूप से धीमी चार्जिंग स्पीड की तुलना में, <break time="100ms"/> Xiaomi 14 Ultra इस विभाग में स्पष्ट रूप से आगे है। <break time="250ms"/> लंबी चलने वाली बैटरी और अविश्वसनीय रूप से तेज चार्जिंग का यह शक्तिशाली संयोजन, <break time="100ms"/> Xiaomi 14 Ultra को उन उपयोगकर्ताओं के लिए विजेता बनाता है जो हमेशा चलते रहते हैं। <break time="250ms"/> इस सेगमेंट को <emphasis level="strong">Classic Reviews</emphasis> से निश्चित रूप से 10 में से 10 मिलते हैं!
</speak>