<speak>
    अब बात करते हैं भारत में <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> की कीमत और उपलब्धता के बारे में। <break time="250ms"/> यह एक प्रीमियम flagship फोन है, और इसकी कीमत भी उसी के अनुसार है। <break time="100ms"/> हालांकि हमारे पास अभी तक भारत की आधिकारिक कीमत नहीं है, <break time="100ms"/> लेकिन इसके यूरोपीय कीमत और पिछले रुझानों के आधार पर, <break time="100ms"/> हम उम्मीद करते हैं कि यह ₹75,000 से ₹80,000 के आसपास लॉन्च होगा। <break time="250ms"/> यह इसे <emphasis level="strong">Samsung Galaxy S23 Ultra</emphasis> और <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis> जैसे अन्य flagship डिवाइसों के साथ सीधे प्रतिस्पर्धा में रखता है। <break time="250ms"/>

    <emphasis level="strong">Geekyranjit</emphasis> ने अपने प्रारंभिक इंप्रेशन वीडियो में उल्लेख किया कि अगर <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> की कीमत आक्रामक तरीके से रखता है, <break time="100ms"/> तो यह भारत में प्रीमियम स्मार्टफोन सेगमेंट को बाधित कर सकता है। <break time="250ms"/> और वह सही हैं। <break time="100ms"/> भारतीय स्मार्टफोन बाजार बहुत ही मूल्य-संवेदनशील है, और एक आकर्षक मूल्य टैग Xiaomi को एक महत्वपूर्ण लाभ दे सकता है। <break time="250ms"/>

    हालांकि, यह केवल कीमत के बारे में नहीं है। <break time="100ms"/> <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> अपने मूल्य टैग के लिए बहुत सारे मूल्य पैक करता है। <break time="250ms"/> इसमें एक शानदार डिस्प्ले, <break time="100ms"/> शक्तिशाली प्रदर्शन, <break time="100ms"/> प्रभावशाली कैमरे, <break time="100ms"/> और फास्ट चार्जिंग है, जो सभी एक प्रीमियम डिज़ाइन में लिपटे हुए हैं। <break time="250ms"/> Reddit और XDA जैसे फोरमों पर कई उपयोगकर्ताओं ने फोन के भारत में लॉन्च को लेकर उत्साह व्यक्त किया है, <break time="100ms"/> और कई लोग Xiaomi की सराहना कर रहे हैं कि वे प्रतिस्पर्धी कीमतों पर उच्च-स्तरीय सुविधाएँ पेश कर रहे हैं। <break time="250ms"/> लेकिन यह देखना बाकी है कि इसे उच्च मूल्य बिंदु को देखते हुए कितनी अच्छी तरह से प्राप्त किया जाएगा। <break time="250ms"/>

    वास्तविक लॉन्च की तारीख और प्री-ऑर्डर विवरण अभी Xiaomi India द्वारा घोषित नहीं किए गए हैं। <break time="100ms"/> नवीनतम अपडेट के लिए <emphasis level="strong">Classic Reviews</emphasis> के सोशल मीडिया चैनलों पर नजर रखें। <break time="250ms"/> हम उन्हें जैसे ही हमारे पास होंगे, साझा करेंगे। <break time="250ms"/> इसके फीचर्स और आक्रामक मूल्य निर्धारण के साथ प्रीमियम सेगमेंट को हिला देने की क्षमता के लिए, <break time="100ms"/> हम <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> को कीमत और उपलब्धता के लिए 10 में से 8 का स्कोर दे रहे हैं। <break time="100ms"/> यह एक उच्च स्कोर है, <break time="100ms"/> लेकिन अंतिम निर्णय वास्तविक मूल्य निर्धारण और लॉन्च ऑफर्स पर निर्भर करेगा।<break time="250ms"/>
</speak>