<ssml>
<speak>
    आता,<break time="75ms"/> या बीस्टच्या ब्रेनबद्दल बोलूया,<break time="75ms"/> <emphasis level="strong">Google Tensor G3 प्रोसेसर</emphasis>.<break time="150ms"/> हे Google's नवीनतम इन-हाऊस सिलिकॉन आहे,<break time="75ms"/> आणि हे विशेषतः <emphasis level="strong">Pixel 8 Pro</emphasis> साठी डिझाइन केलेले आहे.<break time="150ms"/> प्रारंभिक बेंचमार्क सूचित करतात की Tensor G3 त्याच्या पूर्ववर्तीच्या तुलनेत खूपच चांगली कार्यक्षमता देते,<break time="75ms"/> विशेषतः ग्राफिक्स-इंटेन्सिव्ह टास्क्स आणि AI प्रोसेसिंगमध्ये.<break time="150ms"/> Dave2D ने आपल्या हँड्स-ऑनमध्ये म्हटले आहे,<break time="75ms"/> 'दिवसेंदिवस वापरण्यामध्ये कार्यक्षमता सुधारणा स्पष्टपणे दिसून येतात.<break time="75ms"/> अॅप्स लवकर उघडतात,<break time="75ms"/> आणि फोन जलद वाटतो.'<break time="150ms"/> आणि हे फक्त बेंचमार्क्सबद्दल नाही;<break time="75ms"/> G3 देखील advanced AI फिचर्सला पॉवर करते जसे की live translation आणि voice recognition,<break time="75ms"/> जे भारतीय बाजारपेठेत देखील वाढत्या महत्त्वाचे होत आहेत.<break time="150ms"/> 8GB RAM मुळे मल्टीटास्किंग स्मूथ होते,<break time="75ms"/> ज्यामुळे एकाच वेळी एकापेक्षा जास्त अॅप्समध्ये स्विच करणे सोपे होते.<break time="150ms"/> गेमर्सला जाणून घेऊन आनंद होईल की Pixel 8 Pro ग्राफिक्सली डिमांडिंग गेम्स सहजतेने हाताळतो,<break time="75ms"/> ह्या शक्तिशाली G3 चिप आणि 120Hz डिस्प्लेसाठी प्रतिसादक्षमतेमुळे.<break time="150ms"/> Reddit वरील अनेक वापरकर्त्यांनी फोनच्या गेमिंग कार्यक्षमतेचे कौतुक केले आहे,<break time="75ms"/> विशेषतः PUBG Mobile आणि Call of Duty Mobile सारख्या लोकप्रिय शीर्षकांमध्ये.<break time="150ms"/> एका वापरकर्त्याने म्हटले आहे,<break time="75ms"/> 'हा फोन Genshin Impact सारखा गेम चॅम्पसारखा हाताळतो!<break time="75ms"/> काहीही लाग नाही,<break time="75ms"/> फक्त स्मूथ गेमप्ले.'<break time="150ms"/> 

    तथापि,<break time="75ms"/> काही टेक रिव्ह्यूअर्स,<break time="75ms"/> जसे की Android Authority,<break time="75ms"/> यांनी असे नमूद केले आहे की जरी G3 एक सक्षम चिपसेट आहे,<break time="75ms"/> तरीही ते raw प्रोसेसिंग पॉवरमध्ये Qualcomm's Snapdragon 8 Gen 2 च्या मागे आहे,<break time="75ms"/> विशेषतः बेंचमार्क स्कोर्समध्ये.<break time="150ms"/> हा फरक व्हिडिओ एडिटिंग किंवा हाय-एंड एम्युलेशन सॉफ्टवेअर चालवण्यासारख्या डिमांडिंग टास्क्समध्ये जाणवू शकतो.<break time="150ms"/> परंतु भारतातील सरासरी वापरकर्त्यासाठी,<break time="75ms"/> कार्यक्षमता फरक नगण्य असेल.<break time="150ms"/> एकंदरीत,<break time="75ms"/> Pixel 8 Pro उत्कृष्ट रिअल-वर्ल्ड परफॉर्मन्स देते,<break time="75ms"/> रोजच्या कार्यांमध्ये आणि डिमांडिंग अॅप्समध्ये कोणत्याही अडचणीशिवाय हाताळते.<break time="150ms"/> जरी हे बेंचमार्क तुलना मध्ये पूर्णपणे पॉवरहाऊस नसू शकते,<break time="75ms"/> तरीही त्याच्या AI क्षमत्या आणि स्मूथ यूजर एक्सपीरियन्समुळे हे एक टॉप कंटेंडर बनते.<break time="150ms"/> आम्ही कार्यक्षमतेला 10 पैकी 8 रेट करतो.
</speak>
</ssml>