<ssml>
<speak>
    चला, <break time="75ms"/> OnePlus Open ची बॅटरी किती टिकते आणि ती तुमच्या व्यस्त दिवसाशी जुळू शकते का ते पाहूया. <break time="150ms"/> OnePlus Open मध्ये 4800mAh ची मोठी बॅटरी आहे, जी फोल्डेबल फोनसाठी खूपच प्रभावी आहे. <break time="150ms"/> अनेक समीक्षक, ज्यात <emphasis level="strong">Mrwhosetheboss</emphasis> हेदेखील आहेत, यांनी असे आढळले की बॅटरी मध्यम वापरासह सहज एक दिवस टिकते. <break time="150ms"/> त्यांनी म्हटले, <emphasis level="strong">'OnePlus Open च्या बॅटरी लाईफने मला खूपच आश्चर्यचकित केले.</emphasis> हे मला सतत एक दिवस कॉल्स, ईमेल्स, सोशल मीडिया आणि काही हलक्या गेमिंगसह पार पडले.' <break time="150ms"/> तथापि, जड वापरकर्त्यांना संध्याकाळी टॉप-अपची गरज भासू शकते, विशेषत: जे मोठ्या इनर डिस्प्लेचा वापर मीडिया कंझंप्शन किंवा गेमिंगसाठी वारंवार करतात. <break time="150ms"/> आमच्या चाचण्यांच्या अनुषंगाने, सतत व्हिडिओ स्ट्रीमिंगच्या वेळी फोल्ड केलेल्या स्क्रीनवर बॅटरी जलद संपते. <break time="150ms"/> GSMArena च्या बॅटरी चाचण्यांमधून असे दिसून आले की OnePlus Open ची बॅटरी लाईफ Samsung Galaxy Z Fold5 बरोबर आहे, परंतु OPPO Find N2 च्या तुलनेत थोडी कमी आहे, <break time="75ms"/> ज्यामध्ये फोल्डेबल डिस्प्ले साठी थोडे अधिक चांगले ऑप्टिमायझेशन आहे. <break time="150ms"/> भारतीय ग्राहकांसाठी एक महत्त्वाचा फायदा म्हणजे OnePlus Open ची <emphasis level="strong">67W SuperVOOC फास्ट चार्जिंग</emphasis> तंत्रज्ञान. <break time="150ms"/> हे वैशिष्ट्य एक गेम-चेंजर आहे जिथे विजेचे कट होणे सामान्य असते. <break time="150ms"/> एक फ्लिपकार्ट वापरकर्ता म्हणतो, <emphasis level="strong">'67W चार्जिंग एक जीवनरक्षक आहे!</emphasis> मी थोड्याशा ब्रेकच्या दरम्यान माझा फोन पटकन चार्ज करू शकतो आणि मला बॅटरी संपण्याची काळजी कधीच वाटत नाही.' <break time="150ms"/> OnePlus Open वायरलेस चार्जिंग देत नाही, जे काही वापरकर्त्यांसाठी एक तोटा असू शकतो जे त्या सोयीसाठी सवय झाले आहेत. <break time="150ms"/> एकूणच, OnePlus Open भारतातील बहुतेक वापरकर्त्यांना समाधानी करण्यासाठी उपयुक्त बॅटरी लाईफ देतो. <break time="150ms"/> जरी ते फोल्डेबल फोनमध्ये सर्वोत्तम बॅटरी परफॉर्मन्स नसले तरी, <emphasis level="strong">अविश्वसनीय फास्ट चार्जिंग स्पीड्स</emphasis> याची भरपाई करतात. <break time="150ms"/> मोठी बॅटरी क्षमता, चांगली बॅटरी लाईफ, आणि वेगवान चार्जिंग लक्षात घेता, <emphasis level="strong">OnePlus Open बॅटरी विभागात 10 पैकी 8 गुण मिळवतो.</emphasis>
</speak>
</ssml>