<ssml>
<speak>
चला, कोणत्याही स्मार्टफोनच्या, विशेषतः फोल्डेबल स्मार्टफोनच्या, महत्त्वाच्या बाजूवर जाऊया - डिस्प्ले. <break time="150ms"/> OnePlus Open मध्ये दोन प्रभावी डिस्प्ले आहेत - 6.7-इंचाचा AMOLED कव्हर डिस्प्ले आणि आतल्या बाजूला एक मोठा 7.82-इंचाचा फोल्डेबल AMOLED डिस्प्ले. <break time="150ms"/> दोन्ही स्क्रीन 120Hz रिफ्रेश रेट देतात, ज्यामुळे स्क्रोलिंग आणि अ‍ॅनिमेशन अतिशय सुलभ होते. <break time="150ms"/> अनेक समीक्षक, ज्यात <emphasis level="strong">MKBHD</emphasis> ही आहेत, या डिस्प्लेंच्या रंगाच्या अचूकतेची आणि चमकदारपणाची प्रशंसा केली आहे. <break time="75ms"/> त्यांनी विशेषतः बाहेरच्या दृश्यमानतेबद्दल म्हटले, 'डिस्प्ले थेट सूर्यप्रकाशातही सहज दिसतो.' <break time="150ms"/> भारतात, जिथे तेजस्वी सूर्यप्रकाश सामान्य आहे, हे एक महत्त्वाचे प्लस पॉइंट आहे. <break time="150ms"/> तथापि, आतल्या डिस्प्लेवरील क्रीज, जरी कमी असली तरी, प्रकाशाच्या तीव्र परिस्थितीत विशेषतः दिसून येते. <break time="150ms"/> GSMArena ने त्यांच्या समीक्षेत नमूद केले, 'क्रीज चांगल्या प्रकारे व्यवस्थापित केलेली असली तरी, काही अँगल्समधून सामग्री पाहताना ती दिसते.' <break time="150ms"/> हे फोल्डेबल फोनसाठी एक सामान्य समस्या आहे आणि OnePlus Open त्याला अपवाद नाही. <break time="150ms"/> Amazon वरील वापरकर्ते एकूणच डिस्प्लेबाबत समाधानी आहेत, 'डिस्प्ले अतिशय सुंदर आहे! <emphasis level="strong">रंग सजीव आहेत आणि 120Hz रिफ्रेश रेट सर्व काही खूप सुलभ करते</emphasis>' असे कमेंट्स आहेत. <break time="150ms"/> मात्र, Reddit वरील काही वापरकर्त्यांनी क्रीजच्या टिकाऊपणाबद्दल दीर्घकालीन काळजी व्यक्त केली आहे. <break time="150ms"/> तांत्रिक विश्लेषणाच्या दृष्टीने, OnePlus Open च्या डिस्प्ले तंत्रज्ञानाची तुलना Samsung Galaxy Z Fold5 सारख्या इतर फ्लॅगशिप फोल्डेबल फोनशी केली जाऊ शकते. <break time="150ms"/> दोन्ही 1200 निट्सपेक्षा जास्त पीक ब्राइटनेस पातळी देतात, ज्यामुळे उत्कृष्ट बाह्य दृश्यमानता मिळते. <break time="150ms"/> 120Hz रिफ्रेश रेटदेखील उद्योग मानकास अनुरूप आहे, ज्यामुळे सुलभ आणि प्रतिसादशील वापरकर्ता अनुभव मिळतो. <break time="150ms"/> क्रीज हा एक किरकोळ तोटा असला तरी, OnePlus Open चे ड्युअल डिस्प्ले एक आकर्षक आणि आनंददायक दृश्य अनुभव देतात. <break time="150ms"/> प्रभावी चमक, सजीव रंग आणि सुलभ रिफ्रेश रेट, विशेषतः भारतीय वापरकर्त्यांसाठी याचे महत्त्व लक्षात घेता, <emphasis level="strong">8 पैकी 10 गुण देतात</emphasis>. <break time="150ms"/>
</speak>
</ssml>
