<ssml>
<speak>
    OnePlus Open ఎంత జ్యూస్ ప్యాక్ చేస్తోంది మరియు మీ బిజీ డేకు ఇది సరిపోతుందా అనే దానిపై మాట్లాడుకుందాం. <break time="150ms"/> OnePlus Open 4800mAh బ్యాటరీతో సంతృప్తి చెందుతుంది, ఇది ఫోల్డబుల్ ఫోన్‌కు చాలా ప్రాముఖ్యం ఉంది. <break time="75ms"/> Mrwhosetheboss సహా అనేక రివ్యూ వర్గాలు, ఈ బ్యాటరీ మోడరేట్ యూజ్‌తో ఒకటే రోజుకు తేలికగా నిలిచిందని కనుగొన్నారు. <break time="150ms"/> అతను చెప్పినట్లుగా, '<emphasis level="strong">నేను OnePlus Open యొక్క బ్యాటరీ జీవితం ద్వారా ఆహ్లాదకరంగా ఆశ్చర్యపోయాను. <break time="75ms"/> ఇది నిరంతరం పూర్తి రోజు కాల్స్, ఇమైల్స్, సోషల్ మీడియా మరియు కొన్ని తేలికపాటి గేమింగ్‌ను నిర్వహించగలిగింది.</emphasis>' <break time="150ms"/> అయితే, భారీ వినియోగదారులు, ముఖ్యంగా పెద్ద లోపలి డిస్ప్లేను మీడియా వినియోగం లేదా గేమింగ్ కోసం తరచుగా ఉపయోగించే వారు, సాయంత్రం సమయానికల్లా టాప్-అప్ అవసరం పడవచ్చు. <break time="150ms"/> ఇది మా పరీక్షలతో సరిపోతుంది, <break time="75ms"/> అక్కడ అన్‌ఫోల్డ్ అయిన స్క్రీన్‌పై నిరంతర వీడియో స్ట్రీమింగ్ బ్యాటరీని వేగంగా ఖర్చు చేస్తుంది. <break time="150ms"/> GSMArena యొక్క బ్యాటరీ పరీక్షలు OnePlus Open యొక్క బ్యాటరీ జీవితం Samsung Galaxy Z Fold5 తో సమానంగా ఉన్నాయని వెల్లడించాయి, కానీ OPPO Find N2 కంటే కాస్త తక్కువగా ఉంది, <break time="75ms"/> ఇది దాని ఫోల్డబుల్ డిస్ప్లే కోసం కాస్త మెరుగైన ఆప్టిమైజేషన్‌ను కలిగి ఉంటుంది. <break time="150ms"/> భారతీయ వినియోగదారుల కోసం ముఖ్యమైన ప్రయోజనం OnePlus Open యొక్క 67W SuperVOOC ఫాస్ట్ ఛార్జింగ్ టెక్నాలజీ. <break time="75ms"/> విద్యుత్ కోతలు వాస్తవం కావచ్చు అన్న విషయాన్ని దృష్టిలో ఉంచుకొని, ఈ ఫీచర్ ఒక గేమ్-చేంజర్. <break time="150ms"/> ఒక Flipkart వినియోగదారు సరైన వ్యాఖ్యానించినట్లుగా, '<emphasis level="strong">67W ఛార్జింగ్ ఒక జీవన రక్షకుడు! <break time="75ms"/> నేను చిన్న విరామాల సమయంలో నా ఫోన్ టాప్-అప్ చేయగలుగుతున్నాను మరియు బ్యాటరీ అయిపోతుందనే ఆందోళన ఉండదు.</emphasis>' <break time="150ms"/> OnePlus Open వైర్‌లెస్ ఛార్జింగ్‌ను ఆఫర్ చేయదు, ఇది ఆ సౌకర్యానికి అలవాటు పడిన కొందరు వినియోగదారులకు చేదు విషయం కావచ్చు. <break time="150ms"/> మొత్తంగా, OnePlus Open బహుముఖమైన బ్యాటరీ జీవితం అందిస్తుంది, <break time="75ms"/> ఇది భారతదేశంలోని ఎక్కువ వినియోగదారులకు తృప్తి కలిగిస్తుంది. <break time="150ms"/> ఫోల్డబుల్ ఫోన్లలో అతి మంచి బ్యాటరీ పనితీరు లేకపోయినా, అద్భుతమైన వేగవంతమైన ఛార్జింగ్ వేగాలు దీనిని పరిహరిస్తాయి. <break time="150ms"/> పెద్ద బ్యాటరీ సామర్థ్యం, సరైన బ్యాటరీ జీవితం మరియు వేగంగా ఛార్జింగ్ దృష్ట్యా, <emphasis level="strong">OnePlus Open బ్యాటరీ విభాగంలో 10లో 8 స్కోరు సాధించింది.</emphasis>
</speak>
</ssml>