<ssml>
<speak>
    ఇప్పుడు, OnePlus Open హుడ్ కింద ఉన్న ఇంజిన్ గురించి మాట్లాడుకుందాం. <break time="150ms"/> ఈ ఫోన్ శక్తివంతమైన Snapdragon 8 Gen 2 ప్రాసెసర్‌ను కలిగి ఉంది, <break time="75ms"/> ఇది 2023లోని అనేక <emphasis level="strong">flagship</emphasis> పరికరాల్లో కనిపిస్తుంది. <break time="150ms"/> 12GB RAMతో కలిపి, Open మృదువైన అనుభవాన్ని అందిస్తుంది, <break time="75ms"/> మరియు మనం చూసిన దాని నుండి, అది నిజంగా అలా చేస్తుంది! <break time="150ms"/> Linus Tech Tips వంటి సమీక్షకులు ఈ ఫోన్ యొక్క త్వరితమైన పనితీరు పట్ల ఆకర్షితులయ్యారు, <break time="75ms"/> 'యాప్‌లు త్వరగా తెరుచుకోవడం, మల్టీటాస్కింగ్ సులభంగా ఉండటం, మరియు డిమాండింగ్ గేమ్స్ సైతం సమస్యలేకుండా పరిగెత్తడం' అని పేర్కొన్నారు. <break time="150ms"/> ఇది Geekbench స్కోర్లకు సరిపోలుతుంది, <break time="75ms"/> OnePlus Openని తన క్లాస్‌లో అగ్రగాములలో ఒకటిగా ఉంచుతుంది, <break time="150ms"/> కొన్ని బెంచ్‌మార్క్ టెస్ట్‌లలో Samsung Galaxy Z Fold5 వంటి స్థాపిత ప్రత్యర్థులను కూడా మించిపోయింది. <break time="150ms"/> అయితే, Dave2D తన సమీక్షలో, <break time="75ms"/> 'పనితీరు మొత్తం అద్భుతంగా ఉన్నప్పటికీ, అత్యధిక సెట్టింగ్స్ వద్ద గ్రాఫిక్‌గా కఠినమైన గేమ్‌లలో అప్పుడప్పుడు ఫ్రేమ్ డ్రాప్స్ గమనించాను' అని పేర్కొన్నారు. <break time="150ms"/> ఇది సీరియస్ మొబైల్ గేమర్స్ కోసం పరిగణనలోకి తీసుకోవాల్సిన విషయం. <break time="150ms"/> Flipkart వినియోగదారులు సానుకూల అభిప్రాయాలను ప్రతిధ్వనించారు. <break time="75ms"/> ఒక వినియోగదారు అన్నాడు, <break time="75ms"/> 'ఈ ఫోన్ నేను చేసిన ప్రతిదాన్నీ నిర్వహిస్తుంది. <break time="75ms"/> రైడ్-హైలింగ్ యాప్‌లు, <break time="75ms"/> సోషల్ మీడియా, మరియు వీడియో ఎడిటింగ్ కూడా, <break time="75ms"/> ఇది వేగంగా పనిచేస్తుంది!' <break time="150ms"/> అయితే, Reddit ఫోరమ్‌లలో కొంతమంది వినియోగదారులు భారీ లోడ్ కింద, <break time="75ms"/> ముఖ్యంగా పొడవైన గేమింగ్ సెషన్‌ల సమయంలో ఫోన్ వేడెక్కడం గురించి ఆందోళన వ్యక్తం చేశారు. <break time="150ms"/> భారతీయ మార్కెట్ కోసం ఇది ముఖ్యమైన పరిగణన, <break time="75ms"/> సాధారణంగా వేడి వాతావరణాన్ని పరిగణలోకి తీసుకుంటే. <break time="150ms"/> దాని నిజజీవిత పనితీరును కొలవడానికి, <break time="75ms"/> భారతదేశంలో విస్తృతంగా ఉపయోగించే పాపులర్ యాప్‌లతో మేము OnePlus Openని పరిక్షించాము. <break time="150ms"/> Paytm, WhatsApp, మరియు Instagram వంటి యాప్‌లు లోపంలేకుండా నడిచాయి. <break time="75ms"/> Call of Duty Mobile మరియు Asphalt 9 Legends వంటి రిసోర్స్-ఇంటెన్సివ్ గేమ్స్ హై గ్రాఫిక్ సెట్టింగ్స్‌లో సాఫీగా నడిచాయి, <break time="75ms"/> అయితే పొడవైన గేమింగ్ వల్ల గమనించదగ్గ వేడి ఉత్పత్తి జరిగింది. <break time="150ms"/> మొత్తం మీద, OnePlus Open యొక్క పనితీరు అనుమానాస్పదంగా టాప్-టియర్. <break time="150ms"/> దీని శక్తివంతమైన హార్డ్‌వేర్, <break time="75ms"/> బాగా ఆప్టిమైజ్ చేసిన సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవంతో కలిపి, <break time="75ms"/> భారతదేశంలో సాధారణ మరియు పవర్ యూజర్ల కోసం ఇది అత్యంత సామర్థ్యవంతమైన పరికరంగా మారుస్తుంది. <break time="150ms"/> అయితే, అప్పుడప్పుడు ఫ్రేమ్ డ్రాప్స్ మరియు వేడి సమస్యలు, <break time="75ms"/> ముఖ్యమైనవి కాకపోయినా, మేము పరిపూర్ణ స్కోర్ ఇవ్వకుండా అడ్డుకుంటాయి. <break time="150ms"/> అన్నింటిని పరిగణలోకి తీసుకుంటే, <break time="75ms"/> OnePlus Open పనితీరుకు 10లో 9 పాయింట్లను సాధిస్తుంది.
</speak>
</ssml>