<ssml>
<speak>
    సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవానికి వస్తే, Google Pixel 8 Pro తాజా Android 14తో వస్తుంది, <break time="75ms"/> ఇది క్లీన్ మరియు ఇంటుటివ్ యూజర్ ఇంటర్‌ఫేస్‌ను Material You కస్టమైజేషన్‌తో అందిస్తుంది. <break time="150ms"/> ప్రారంభ సమీక్షలు సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవం స్మూత్ మరియు ప్రతిస్పందనాత్మకంగా ఉన్నాయని సూచిస్తున్నాయి, <break time="75ms"/> ఇది Pixel పరికరాల హాల్‌మార్క్. <break time="150ms"/> Linus Tech Tips వారి హ్యాండ్స్-ఆన్‌లో కొత్త AI-పవర్‌డ్ ఫీచర్లను హైలైట్ చేస్తూ, <emphasis level="strong">"AI యొక్క నిత్య జీవితంలో భాగస్వామ్యం సజావుగా మరియు నిజంగా ఉపయోగకరంగా ఉంది. <break time="75ms"/> కెమెరా యాప్‌లో లైవ్ ట్రాన్స్‌లేట్ మరియు స్మార్ట్ డిక్టేషన్ వంటి ఫీచర్లు గేమ్-చేంజర్స్"</emphasis> అని పేర్కొన్నారు. <break time="150ms"/> Android Authority సాఫ్ట్‌వేర్ స్థిరత్వం మరియు సమయానుకూల నవీకరణలను ప్రశంసించింది, <break time="75ms"/> ఇది భారతదేశంలోని అనేక వినియోగదారులకు కీలకమైన అంశం. <break time="150ms"/> Indian Express వెబ్‌సైట్‌లో ఒక వ్యాఖ్య ఉంది, <emphasis level="strong">"కొన్ని ఇతర బ్రాండ్‌ల వలె కాకుండా, గూగుల్ స్వచ్ఛమైన సాఫ్ట్‌వేర్ మరియు సమయానుకూల నవీకరణలపై దృష్టి సారించడం సంతోషంగా ఉంది. <break time="75ms"/> ఇది Pixel కోసం ప్రధాన ప్లస్ పాయింట్."</emphasis> <break time="150ms"/> అయితే, భారతదేశంలోని అనేక Android వినియోగదారులు అలవాటు పడిన ప్రత్యేకమైన యాప్ డ్రాయర్ బటన్ లేకపోవడం కొందరికి వివాదాస్పదమైన అంశం కావచ్చు. <break time="150ms"/> AI-పవర్‌డ్ సమ్మరీలు మరియు రీడిజైన్ చేయబడిన విడ్జెట్‌లు వంటి కొత్త సాఫ్ట్‌వేర్ ఫీచర్లు ఖచ్చితంగా ఆకట్టుకునేలా ఉన్నాయి, <break time="75ms"/> కానీ వాటి దీర్ఘకాలిక ఉపయోగకరత దినచర్యలో ఇంకా పూర్తిగా నిర్ణయించబడాల్సి ఉంది. <break time="150ms"/> భారతీయ మార్కెట్‌లోని ఇతర పరికరాలతో పోలిస్తే, ఉదాహరణకు OnePlus 11 మరియు Samsung Galaxy S23 Ultra, <break time="75ms"/> Pixel 8 Pro తన స్వచ్ఛమైన సాఫ్ట్‌వేర్, <break time="75ms"/> నవీన ఫీచర్లు మరియు సమయానుకూల నవీకరణల వాగ్దానంతో మెరిసిపోతుంది. <break time="150ms"/> అయితే, ఇతర Android ఎకోసిస్టమ్‌ల నుండి మారుతున్న వారికి, <break time="75ms"/> కొన్ని కస్టమైజేషన్ ఎంపికల కొరత ఒక లోపంగా భావించవచ్చు. <break time="150ms"/> ప్రారంభ ముద్రల ఆధారంగా, Pixel 8 Pro యొక్క సాఫ్ట్‌వేర్ అనుభవం 10లో 8 స్కోరును సాధించింది. <break time="75ms"/> ఇది AI, <break time="75ms"/> క్లీన్ UI మరియు సమయానుకూల నవీకరణలపై దృష్టి సారించడం ద్వారా బలమైన ప్రదర్శన, <break time="75ms"/> కానీ కొన్ని కస్టమైజేషన్ ఎంపికల కొరత కొన్ని వినియోగదారులకు సంతృప్తికరంగా ఉండకపోవచ్చు.
</speak>
</ssml>