<speak>
    ठीक आहे, मंडळी, <break time="100ms"/> चला शोच्या स्टारबद्दल बोलूया - <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> चा कॅमेरा. <break time="250ms"/> या फोनमध्ये एक जबरदस्त कॅमेरा सेटअप आहे <break time="100ms"/> ज्यामुळे टेक जगतात खूप चर्चा होत आहे. <break time="250ms"/> आम्हाला 50MP प्राथमिक सेन्सर, <break time="100ms"/> 48MP अल्ट्रा-वाइड लेन्स, <break time="100ms"/> 48MP टेलीफोटो लेन्स ज्यामध्ये 5x ऑप्टिकल झूम आहे <break time="100ms"/> आणि 12MP पेरिस्कोप टेलीफोटो लेन्स ज्यामध्ये जबरदस्त 10x ऑप्टिकल झूम आहे, <break time="100ms"/> अशी क्वाड-कॅमेरा प्रणाली मिळते. <break time="250ms"/> MKBHD आणि Dave2D सारख्या समीक्षकांनी कॅमेराच्या बहुमुखीपणाचे <break time="100ms"/> आणि विविध शूटिंग परिस्थितींमध्ये आश्चर्यकारक तपशील कॅप्चर करण्याच्या क्षमतेचे कौतुक केले आहे. <break time="250ms"/> सामान्य भारतीय परिस्थितींमध्ये, <break time="100ms"/> तुम्ही मुंबईच्या गजबजलेल्या रस्त्यांपासून लडाखच्या शांत लँडस्केपपर्यंत, <break time="100ms"/> जिवंत आणि सत्य-ते-जीवन रंगांची अपेक्षा करू शकता. <break time="250ms"/> कमी प्रकाशातील कामगिरीलाही अनेक तंत्रज्ञान तज्ञांनी अंगठा दिला आहे. <break time="250ms"/> उदाहरणार्थ, <emphasis level="strong">Android Authority</emphasis> ने कमी प्रकाशात प्रभावी आवाज कमी करणे <break time="100ms"/> आणि तपशील टिकवून ठेवणे यावर प्रकाश टाकला, <break time="100ms"/> ज्यामुळे तो त्या जादुई दिवाळीच्या रात्री कॅप्चर करण्यासाठी एक उत्तम सोबती आहे. <break time="250ms"/> तथापि, Reddit सारख्या मंचांवरील काही वापरकर्त्यांनी असे निदर्शनास आणले आहे की कॅमेरा अॅप थोडा मंद असू शकतो, <break time="100ms"/> विशेषत: लेन्स दरम्यान स्विच करताना किंवा Pro मोडमध्ये शूट करताना. <break time="250ms"/> आता, चला या कॅमेराची त्याच्या प्रतिस्पर्धी, <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis> आणि <emphasis level="strong">Samsung Galaxy S23 Ultra</emphasis> विरुद्ध चाचणी करूया. <break time="250ms"/> साइड-बाय-साइड तुलना केल्यास, <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> आपले स्थान उत्तम प्रकारे टिकवून ठेवतो. <break time="250ms"/> प्रतिमा सामान्यतः उत्कृष्ट गतिशील श्रेणी आणि तपशील प्रदर्शित करतात, <break time="100ms"/> विशेषत: दिवसा स्थितीत. <break time="250ms"/> तथापि, व्हिडिओ स्थिरीकरणाच्या बाबतीत <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis> थोडा पुढे आहे. <break time="250ms"/> एकूणच, <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> चा कॅमेरा हा एक महत्त्वपूर्ण झेप आहे, <break time="100ms"/> जो अपवादात्मक प्रतिमा गुणवत्ता आणि बहुमुखीपणा प्रदान करतो. <break time="250ms"/> हे स्मार्टफोन कॅमेरा गेममधील शीर्ष स्थानासाठी एक मजबूत स्पर्धक आहे, <break time="100ms"/> ज्यामुळे आम्हाला 9 पैकी 10 गुण मिळाले आहेत. <break time="250ms"/> कॅमेरा अॅपमधील किरकोळ कार्यप्रदर्शन समस्या <break time="100ms"/> आणि iPhone च्या व्हिडिओ स्थिरीकरणामध्ये थोडीशी धार मिळाल्यामुळे <break time="100ms"/> त्याला परिपूर्ण स्कोअर मिळवता आले नाही.
</speak>