<speak>
    ठीक आहे, चला पाहूया की भारतीय बाजारात <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> त्याच्या प्रतिस्पर्ध्यांशी कसा तुलना होतो. <break time="250ms"/> स्पष्ट प्रतिस्पर्धी म्हणजे <emphasis level="strong">Samsung Galaxy S23 Ultra</emphasis> आणि <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis>. <break time="250ms"/> कॅमेर्‍यांच्या बाबतीत, 14 Ultra खरोखरच सीमा ओलांडतो. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">MKBHD</emphasis> ने आपल्या पुनरावलोकनात म्हटले आहे, <break time="100ms"/> 'Xiaomi 14 Ultra मध्ये फक्त एक चांगला कॅमेरा नाही, तर त्यात प्रोफेशनल सेटअपशी स्पर्धा करणारी कॅमेरा प्रणाली आहे.' <break time="250ms"/> आणि तो अतिशयोक्ती करत नाही. <break time="250ms"/> 1-इंच सेन्सर आणि <emphasis level="strong">Leica</emphasis> सहकार्याने त्याला विशेषतः कमी प्रकाशात एक महत्त्वपूर्ण धार मिळते. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">The Verge</emphasis> ने देखील फोनच्या बहुमुखीपणाचे कौतुक केले, असे म्हटले की, <break time="100ms"/> 'तुम्ही फोटो काढत असाल किंवा व्हिडिओ शूट करत असाल, 14 Ultra सर्वत्र उत्कृष्ट परिणाम देतो.' <break time="250ms"/> तथापि, <emphasis level="strong">Samsung</emphasis> चा S23 Ultra कमी लेखू नये. <break time="250ms"/> त्याच्या झूम क्षमताही अजूनही उत्तम आहेत आणि त्यात अधिक चांगला सॉफ्टवेअर अनुभव आहे जो भारतातील अनेक वापरकर्त्यांना आवडतो. <break time="250ms"/> कार्यक्षमता बाबतीत, 14 Ultra मधील <emphasis level="strong">Snapdragon 8 Gen 3</emphasis> iPhone 14 Pro Max मधील Apple च्या <emphasis level="strong">A16 Bionic</emphasis> शी स्पर्धा करते. <break time="250ms"/> दोन्ही फोन अतिशय शक्तिशाली आहेत जे काहीही हाताळू शकतात. <break time="250ms"/> तथापि, Apple चे हार्डवेअर आणि सॉफ्टवेअरचे घट्ट एकत्रीकरण त्याला दैनंदिन कार्यक्षमतेत थोडी धार देते. <break time="250ms"/> पण <emphasis level="strong">Android Authority</emphasis> ने हायलाइट केले की 14 Ultra ची कार्यक्षमता 'खूपच उत्कृष्ट' आहे, विशेषतः गेमिंगच्या बाबतीत. <break time="250ms"/> शेवटी, निवड तुमच्या प्राधान्यांवर आणि इकोसिस्टमवरील आवडीनिहाय असते. <break time="250ms"/> जर तुम्ही फोटोग्राफी उत्साही असाल आणि स्मार्टफोनमध्ये सर्वोत्तम कॅमेरा प्रणाली शोधत असाल, तर Xiaomi 14 Ultra तुमच्या यादीच्या शीर्षस्थानी असावा. <break time="250ms"/> पण जर तुम्हाला अधिक परिष्कृत सॉफ्टवेअर अनुभव आणि सर्वांगीण उत्कृष्ट flagship हवे असेल, तर Galaxy S23 Ultra आणि iPhone 14 Pro Max अजूनही उत्कृष्ट पर्याय आहेत. <break time="250ms"/> त्याच्या ताकदी आणि स्पर्धेचा विचार करून, या तुलनेत Xiaomi 14 Ultra ला 10 पैकी 9 गुण दिले जातात. <break time="250ms"/> तो परिपूर्ण नसू शकतो, परंतु नक्कीच एक छाप सोडतो.
</speak>