<speak>
    आता, भारतात <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> च्या किंमत आणि उपलब्धतेबद्दल बोलूया. <break time="100ms"/> हा एक प्रीमियम flagship फोन आहे, <break time="100ms"/> आणि त्याची किंमत तशीच आहे. <break time="250ms"/> अद्याप अधिकृत भारतातील किंमत उपलब्ध नाही, <break time="100ms"/> पण युरोपियन किंमत आणि मागील ट्रेंड्सच्या आधारावर, <break time="100ms"/> आम्ही अंदाज करतो की याची किंमत ₹75,000 ते ₹80,000 च्या आसपास असेल. <break time="250ms"/> यामुळे तो <emphasis level="strong">Samsung Galaxy S23 Ultra</emphasis> आणि <emphasis level="strong">iPhone 14 Pro Max</emphasis> सारख्या इतर flagship डिव्हाइसेसशी थेट स्पर्धेत येतो. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">Geekyranjit</emphasis> ने आपल्या प्रारंभिक इंप्रेशन्स व्हिडिओमध्ये सांगितले की, <break time="100ms"/> जर Xiaomi ने 14 Ultra ची किंमत आक्रमक पद्धतीने ठेवली, <break time="100ms"/> तर ते भारतातील प्रीमियम स्मार्टफोन सेगमेंटमध्ये खळबळ माजवू शकते. <break time="250ms"/> आणि तो बरोबर आहे. <break time="250ms"/> भारतीय स्मार्टफोन बाजार खूपच किंमत-संवेदनशील आहे, <break time="100ms"/> आणि आकर्षक किंमत टॅग Xiaomi ला मोठा फायदा देऊ शकतो. <break time="250ms"/>

    मात्र, ही फक्त किंमतीची बाब नाही. <break time="100ms"/> Xiaomi 14 Ultra आपल्या किंमत टॅगसाठी खूप मूल्य देते. <break time="250ms"/> यात एक सुंदर डिस्प्ले, <break time="100ms"/> शक्तिशाली परफॉर्मन्स, <break time="100ms"/> प्रभावी कॅमेरे, <break time="100ms"/> आणि फास्ट चार्जिंग आहे, <break time="100ms"/> हे सर्व प्रीमियम डिझाइनमध्ये गुंडाळलेले आहे. <break time="250ms"/> <emphasis level="strong">Reddit</emphasis> आणि <emphasis level="strong">XDA</emphasis> सारख्या फोरमवर अनेक वापरकर्त्यांनी भारतातील फोनच्या लॉन्चबद्दल उत्साह व्यक्त केला आहे, <break time="100ms"/> अनेकांनी Xiaomi च्या स्पर्धात्मक किंमतीत उच्च-स्तरीय वैशिष्ट्ये देण्याबद्दल प्रशंसा केली आहे. <break time="250ms"/> पण त्याच्या उच्च किंमत बिंदूला विचारात घेता, <break time="100ms"/> ते किती चांगले स्वीकारले जाईल, <break time="100ms"/> हे पाहणे बाकी आहे. <break time="250ms"/>

    Xiaomi India ने अद्याप अधिकृत लॉन्च तारीख आणि प्री-ऑर्डर तपशील जाहीर केलेले नाहीत. <break time="250ms"/> नवीनतम अपडेट्ससाठी <emphasis level="strong">Classic Reviews</emphasis> चे सोशल मीडिया चॅनेल्स पाहत रहा. <break time="100ms"/> आम्ही ते मिळताच तुम्हाला नक्कीच शेअर करू. <break time="250ms"/> त्याच्या वैशिष्ट्ये आणि आक्रमक किंमतीसह प्रीमियम सेगमेंटमध्ये खळबळ माजवण्याच्या सामर्थ्यासाठी, <break time="100ms"/> आम्ही <emphasis level="strong">Xiaomi 14 Ultra</emphasis> ला किंमत आणि उपलब्धतेसाठी 10 पैकी 8 गुण देत आहोत. <break time="250ms"/> हा एक उच्च स्कोर आहे, <break time="100ms"/> पण अंतिम निर्णय प्रत्यक्ष किंमत आणि लॉन्च ऑफरवर अवलंबून असेल. <break time="250ms"/>
</speak>