<speak>
आता, चला Xiaomi 14 Ultra वर चालणाऱ्या MIUI 15 च्या सॉफ्टवेअर अनुभवावर विचार करूया, <break time="100ms"/> जे Android 14 आधारित आहे. <break time="250ms"/> पूर्वी काही वापरकर्त्यांसाठी MIUI ने वाद निर्माण केला होता, <break time="100ms"/> परंतु या वेळी गोष्टी अधिक चांगल्या दिशेने वळल्यासारखे वाटत आहेत. <break time="250ms"/> आपल्या पुनरावलोकनात, <emphasis level="strong">MKBHD</emphasis> ने टिप्पणी केली की MIUI 15 पूर्वीच्या आवृत्त्यांपेक्षा अधिक जलद आणि परिष्कृत वाटते, <break time="100ms"/> ज्यामध्ये स्मूथ अॅनिमेशन्स आणि स्वच्छ एकूणच सौंदर्यशास्त्र आहे. <break time="250ms"/> The Verge ने देखील समान भावना व्यक्त केल्या, <break time="100ms"/> असे नमूद केले की Xiaomi ने ब्लोटवेअर कमी करून स्वच्छ सॉफ्टवेअर अनुभव देण्याचे कौतुकास्पद कार्य केले आहे. <break time="250ms"/> आमच्या भारतीय वापरकर्त्यांसाठी, <break time="100ms"/> हे विशेषतः महत्त्वाचे आहे. <break time="250ms"/> पूर्वी आम्ही MIUI बद्दल मिश्र प्रतिक्रिया पाहिल्या आहेत, <break time="100ms"/> काहींनी अतिरिक्त वैशिष्ट्ये आणि सानुकूलन पर्यायांचे कौतुक केले, <break time="100ms"/> तर काहींनी याला अत्याधिक हस्तक्षेपशील आणि अव्यवस्थित मानून टीका केली. <break time="250ms"/> तथापि, प्राथमिक छापांनुसार, <break time="100ms"/> असे दिसते की MIUI 15 या चिंतांचा काही प्रमाणात निराकरण करते, <break time="100ms"/> अधिक संतुलित दृष्टिकोन प्रदान करते. <break time="250ms"/> इंटरफेसमधून नेव्हिगेट करणे स्मूथ आणि फ्लुइड वाटते, <break time="100ms"/> अॅप्स लवकर लॉन्च होतात <break time="100ms"/> आणि मल्टीटास्किंग हाताळण्यासाठी पुरेसे RAM आहे. <break time="250ms"/> तथापि, Xiaomi सबरेडिटवरील काही वापरकर्त्यांनी पूर्व-स्थापित अॅप्सच्या उपस्थितीबद्दल चिंता व्यक्त केली आहे <break time="100ms"/> जी ते ब्लोटवेअर मानतात. <break time="250ms"/> ही अॅप्स सामान्यतः अनइंस्टॉल करता येतात, <break time="100ms"/> परंतु तरीही ते लक्षात ठेवण्यासारखे आहे. <break time="250ms"/> एकूणच, Xiaomi 14 Ultra MIUI 15 सह लक्षणीय सुधारित सॉफ्टवेअर अनुभव देते. <break time="100ms"/> UI जलद आणि प्रतिसादशील वाटते, <break time="100ms"/> आणि Xiaomi ने ब्लोटवेअर कमी करून <break time="100ms"/> आणि अधिक सुसूत्रित अनुभव देऊन वापरकर्त्यांच्या अभिप्रायाला ऐकले आहे असे दिसते. <break time="250ms"/> तथापि, <break time="100ms"/> काही पूर्व-स्थापित अॅप्सची उपस्थिती काही वापरकर्त्यांसाठी अजूनही वादाचा मुद्दा असू शकतो. <break time="250ms"/> आम्ही Xiaomi 14 Ultra वरील सॉफ्टवेअर अनुभवाला 10 पैकी 8 गुण देत आहोत. <break time="250ms"/> हे MIUI च्या पूर्वीच्या आवृत्त्यांपेक्षा एक ठोस सुधारणा आहे, <break time="100ms"/> परंतु ब्लोटवेअर व्यवस्थापनाच्या दृष्टीने अजूनही सुधारण्याची जागा आहे.
</speak>