<ssml>
<speak>
अब, OnePlus Open के हुड के नीचे के इंजन के बारे में बात करते हैं। <break time="150ms"/> इस फोन में शक्तिशाली <emphasis level="strong">Snapdragon 8 Gen 2</emphasis> प्रोसेसर है, वही चिपसेट जो कई 2023 के <emphasis level="strong">flagship</emphasis> डिवाइसों में पाया जाता है। <break time="150ms"/> 12GB RAM के साथ मिलकर, Open एक बेहद स्मूथ अनुभव का वादा करता है, और हमने जो देखा है, वह इसे पूरा करता है! <break time="150ms"/> समीक्षकों, जिनमें <emphasis level="strong">Linus Tech Tips</emphasis> भी शामिल हैं, ने फोन के तेज़ प्रदर्शन की तारीफ की, यह नोट करते हुए कि 'ऐप्स तेजी से खुलते हैं, मल्टीटास्किंग आसान है, और यहां तक कि डिमांडिंग गेम्स भी बिना किसी रुकावट के चलते हैं।' <break time="150ms"/> यह Geekbench स्कोर के साथ मेल खाता है जो OnePlus Open को अपने क्लास में शीर्ष प्रदर्शन करने वालों में रखता है, यहां तक कि कुछ स्थापित प्रतिद्वंद्वियों जैसे कि <emphasis level="strong">Samsung Galaxy Z Fold5</emphasis> को भी कुछ बेंचमार्क परीक्षणों में पार कर जाता है। <break time="150ms"/> हालांकि, <emphasis level="strong">Dave2D</emphasis> ने अपनी समीक्षा में बताया, 'जबकि प्रदर्शन कुल मिलाकर उत्कृष्ट है, मैंने देखा कि ग्राफिकली इंटेंसिव गेम्स में उच्चतम सेटिंग्स पर कभी-कभी फ्रेम ड्रॉप्स होते हैं।' <break time="150ms"/> यह कुछ गंभीर मोबाइल गेमर्स के लिए विचार करने योग्य है। <break time="150ms"/> Flipkart पर उपयोगकर्ता भी सकारात्मक भावनाओं को दोहराते हैं। <break time="150ms"/> एक उपयोगकर्ता ने कहा, 'यह फोन सब कुछ संभालता है जो मैं इसे देता हूँ। <break time="75ms"/> राइड-हेलिंग ऐप्स, सोशल मीडिया, और यहां तक कि वीडियो एडिटिंग, यह सब तेजी से करता है!' <break time="150ms"/> हालांकि, कुछ Reddit फोरम्स पर उपयोगकर्ताओं ने भारी लोड के तहत फोन के गर्म होने की चिंता व्यक्त की, खासकर लंबे गेमिंग सत्रों के दौरान। <break time="150ms"/> भारतीय बाजार के लिए, जहां सामान्यतः गर्म मौसम होता है, यह एक महत्वपूर्ण विचार है। <break time="150ms"/> इसके वास्तविक दुनिया के प्रदर्शन को मापने के लिए, हमने भारत में व्यापक रूप से उपयोग किए जाने वाले लोकप्रिय ऐप्स के साथ OnePlus Open का परीक्षण किया। <break time="150ms"/> Paytm, WhatsApp, और Instagram जैसे ऐप्स बिना किसी समस्या के चले। <break time="150ms"/> Call of Duty Mobile और Asphalt 9 Legends जैसे रिसोर्स-इंटेंसिव गेम्स उच्च ग्राफिक सेटिंग्स पर स्मूथली चले, हालांकि लंबे गेमिंग सेशन के दौरान गर्मी महसूस हुई। <break time="150ms"/> अंत में, OnePlus Open का प्रदर्शन निस्संदेह शीर्ष स्तर का है। <break time="150ms"/> इसका शक्तिशाली हार्डवेयर, एक अच्छे से ऑप्टिमाइज़्ड सॉफ़्टवेयर अनुभव के साथ मिलकर, इसे भारत में कैज़ुअल और पावर उपयोगकर्ताओं दोनों के लिए एक अत्यंत सक्षम डिवाइस बनाता है। <break time="150ms"/> हालांकि, कभी-कभी फ्रेम ड्रॉप्स और हीटिंग इश्यूज, जबकि ये डील-ब्रेकर नहीं हैं, हमें एक परफेक्ट स्कोर देने से रोकते हैं। <break time="150ms"/> सभी चीजों पर विचार करते हुए, प्रदर्शन के लिए OnePlus Open को 10 में से ठोस 9 अंक मिलते हैं।
</speak>
</ssml>